有冇人有睇過巴夏、克里昂、賽斯既書？

大家點睇巴夏既顯化法則？
巴夏提出以下七個步驟，提醒我們該如何顯化我們偏好的現實。

第一步：願景(vision)
對你所想要的事物有一個圖景和構想。

第二步：強烈的願望/渴望(desire)
渴望，就是非常強烈的意願，是顯化那個現實中你想要的事物的必要條件。

第三步：信念(belief)
去探究你到底相信什麼，找出你到底偏好於相信什麼。要找出你這些信念來自哪裡，找出你堅守這些信念的原因。

第四步：接納(acceptance)
你必須全然接納你自己，全然接納新的信念為真實，就如同你接受舊信念為真實的那樣，不帶有絲毫懷疑的陰影。

第五步：意向(intention)
你可能“想要”某事物，但你未必有“意向”，以你的決心，聚焦於將它顯化出來。

第六步：行動(action)
你必須將所有這些：願景、渴望、信念、接納、意向，導入你的行動之中。因為身體語言很能夠表達出你真正相信什麼，因此，行動，行動行動行動很重要！

第七步：容許(allowrance)
你必須放掉期望，任其自行運作，這就是悖論的力量。你正在運用創造宇宙萬物的悖論的力量。

無睇過 但最後一點可唔可以講多啲 唔太明

見爸打ID叫菩提心，唔知爸打有冇聽過阿賴耶識

留名

最後一點好難明

最後一點可唔可以解做be water
順水推舟？

係，完全係。

李小龍哲學思想
簡單一點，可作如下概括：突破傳統與形式，不迷信權威，將思想從既定的條條框框中解放出來，讓它自由的流動，認識自我，追求自我，張揚個性，認真刻苦地鍛煉完善自我，真實地表達自我，在奮鬥中實現自我，實現生命的價值和意義。要大膽的去發揮，及其鍛煉自己的長處來完善自己，並迫使自己創新。

與克裡希那穆提比較
事實上，李小龍的哲學思想與克裡希那穆提最接近。因為在當代，克裡希那穆提是真正的心靈自由導師，李小龍在讀了克裡希那穆提的《第一次和最後一次自由》一書後，深刻領悟了那種無人無我、自由自在。李小龍得以從前人的巢穴中逃出，到達「沒什麼要教給他人」的境界，心靈真正自由。「每個人必須尋求真理，找到適合自己的東西」。這一主題貫穿於他的整個思想中。
李小龍最常見的教導方式是格言，說的都是個人的感想，表達自己對武學和生命的感悟，他的格言大大勝過了複雜的西方哲學思想，使讀者一目瞭然。我們在讀李小龍的格言時，人們會感受到他的思維就如同音樂一樣跳躍頓挫，，給我們帶來一股清新空氣，將過去的基本原理和認識論的沉重一掃而空。因為這些格言都是真實的，真實的永不深奧。

如果KFK嘅預言係真嘅話
呢個可能就係未來世界嘅主流思想
或者係人類學識尊重宇宙
唔係嘗試去凌駕自然法則
諗起火星男孩屌人類以為自己好叻
易經卜卦預言嘅主要思想亦都係趨吉避凶
而唔係阻止件事發生

其實好多出名既人都有寫過預言既，當故仔睇冇壞

edgar cayce

david wilcock

霍比族的預言

睇過psycho-cybernetics, 講self-image,透過改變自我形象黎改變自我觀感同行為。例如一個考得好差既學生相信自己其實係一個好有學習能力既人，最後結果係考到好好。有睇過d law of attraction類型既書，通常係visualize自己好想要既野+有強烈渴望+幻想自己已經得到，去令自己趨向最終目的。

我覺得重點係有足夠強大動機，有足夠強大動機，自然會推動到自己去做好多野，然後到達目的地。

唔夠強大動機，就需要好多輔助，例如重複暗示自己（圖像/語言/感覺），獎勵等。容易灰心，同做得唔夠多行動。如果細細步/細細步咁做，就容易覺得達成到小目標，就開心，就推動到自己做更多。一旦形成到某d好習慣就可以持續推進，良好循環。

強烈動機幾重要。

psycho-cybernetics冇咗第七步

第7步係放手?

記得psyco-cybernetics其中一d部分講留意想要既最終目的，咁潛意識會幫你手去搵去既路徑，某程度上可以叫做放手？有提及過一d例如科學家在睡夢中得到答案既啟示（唔係記得好清楚，比較耐之前睇）

Mental Practice 算行動steps.

我覺得psycho-cybernetic單純係對目標有好大既欲望

都係既～

睇緊Conversations with God, 都係類似講緊意念創造實相。

好多年前睇過，佢話希特拉唔係罪人，係大眾想佢出現

2